12港人被扣林鄭罪魁禍首！ 蓬佩奧聲明暗藏玄機嗌交部避重就輕！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

12港人被扣林鄭罪魁禍首！
蓬佩奧聲明暗藏玄機嗌交部避重就輕！
李慧玲Live
Sep 12, 2020

李慧玲LIVE
96.7K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100